無啦啦有條女加我FB

又係美容雞?

有相有出POST
我仲未加見佢兩三個月先有一個POST

圖都無

我兩三年都冇一個post...

我有個frd 同你一模一樣..
有靚女add,
出年結婚lu

巴打一定好靚仔

準備買bitcoin/點數卡

以前加過一個
同我傾幾句就問攞WHATSAPP傾
唔知係唔係我太毒
WHATSAPP幾日後無再理我

sell證券

暗戀你

之前都試過
傾咗幾日就話約出嚟食飯
但話食飯前不如一齊去做facial
即block

打倒左未

求財啫

唔好幻想啦唔通個天會跌個閪來俾你屌咩

自己心知肚明啦好嘛

套戲叫咩名 好想睇番